[第二屆OMDB造句大賽] 帶來很大痛苦

公民黨黨魁楊岳橋則表示，北京短時間內兩次大動作取議員資格，是對港人及整個制度的侮辱，亦證明民主派議員留守議會，為北京帶來很大的痛苦。他指「第一次DQ是荒謬，第二次DQ不會變得合理」，反映作為國際金融中心的香港容不下反對的聲音

請巴打們發揮創意，希望唔好為OMDB帶來咁大痛苦

三文魚唔食日本人，為蔡瀾帶來很大痛苦